地鐵見到阿叔唔記得拉褲鏈應該如何婉轉提示？

我「阿叔，你列車未到站呀...」
阿叔「我冇眼睇嘅？！到左站我同你仲企薯做乜春呀？當阿叔懵呀？」

你有無接住應佢 唔順超，唔駛露條蕉呱！

幫佢拉番

錫佢春袋

當然冇我地有質素，尊重本土阿叔。

會不會俾人告非禮

屌，冇啦褲鏈會露春袋咩

阿叔，我依家婉轉提你，你唔記得拉褲鏈

唔洗提
可能特登唔拉

透氣呀

好婉轉呀 學到嘢

係佢面前拉返次

即刻踎低摷出黎含到射, 射完佢就會拉返褲鏈架啦
利申 飛機

自由鳥

Ching口技了得

我講緊你私家果架列車

回佢"咁細架係難d睇到站未嘅"

幫佢拉